有冇人覺得重新開始一段新感情好攰？

經歷完一段好深刻嘅愛情 move on咗之後
始終都要開始一段新感情
但係而家覺得好攰
又要由互flirt 慢慢認識對方 諗新話題
去到曖昧 磨合 所有野又要經歷過一次
好似上一次嘅倒影咁

可惜嘅係人唔可以話鍾意就一齊 呢d步驟又係了解一個人嘅必經

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

鍾意就自然樂意去做 樂此不疲
唔鍾意自然就覺得做呢啲係為交貨

咁自問都享受呢個過程

最難係遇到個兩情相悅

希望我而家係啦

祝你好運啦巴打

係身邊既都無feel

尤其係經歷過上一段

唔覺

究竟我個對象對我有冇feel
佢點睇我呢
又要煩過晒呢d野

ok

其實需要煩咩 你feel到既

點樣先知我暗戀嘅對象對我有冇feel

問下未知lor 或者有無共同朋友個啲

有呀 但係我唔夠膽去馬

可以問下共同朋友意見 如果佢地覺得有機咁就去馬

覺啊 要由零開始去認識一個人

唔知自己想點
唔知幾會有下一個

如果你準備好了就唔會覺得攰

你覺得攰係未放低上一個

何出此言